到底李尋歡呢隻支那五毛狗一個post收幾錢？

成版都係呢隻支那狗
專出垃圾post洗版

admin又唔理